2020年東京澳運會煙花寂寞盛放

據說煙花不能放得耐。又因疫情唔可通知大家睇。

橙 仲要無啦啦又爆到一日過千單

真係好靚，有觀眾聲係到，一定好有氣氛

好靚 仲有彩虹色

好似睇緊kingsman咁

屌你老母五毛放fake news

Sorry, 我唔係有心放既。係想大家開心睇下野。我睇到個片係剛剛po 既。

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

日本奧運下年都唔知攪唔攪得成